Q：可以远程会议吗
A：可以的，我们有一款是内置摄像头，拾音器，麦克风，给您推荐这款

Q：拾音器是什么 / 麦克风是什么
A：内置了拾音器和麦克风，开会时对方可以听到您这边的声音，否则对方就听不到。

Q：可以不要摄像头，拾音器或者麦克风吗
A：可以的，不要麦克风、拾音器，开会时对方听不到您的声音，看不到您的画面，不过也可以外接设备来实现，您需要给您推荐没有摄像头，拾音器，麦克风的款式吗

Q：语音控制是什么
A：语音控制是安装在安卓系统上的功能，可以通过语音来操作一体机，就像手机里的“小艺”一样

Q：一体机系统安卓版本是多少
A：安卓12.0

Q：分辨率2K升4K加钱吗
A：老板  单windows系统默认是2K分辨率哦，单安卓系统是4K的，您如果需要单Win系统升级到4K需要升级增加费用哦

Q：上课使用推荐什么配置
A：老师   上课使用，一般都是用单系统win I5 8+256  这个配置就可以了哦，幼儿园，小学初中或培训机构使用最多的配置

Q：开会用什么系统
A：老板 这开会使用单win I5  8+256  这个配置就可以了哦，您这边开会有其他要求不？要开视频会议吗？

Q：电脑版能自己升级配置吗，自己升级四代/六代
A：老板  可以的，现在采购的机器，后期配置觉得不够了，可以自行采购OPS升级就可以了，很简单的，机器后面取下OPS就可以更换了

Q：怎么升级电脑系统的分辨率呢?
A：我们双系统一体机屏幕是4 k屏幕，安卓主板是支持4k的，所以安卓系统是有4K，我们默认电脑系统处理器最高达到1920*1080.需要电脑系统实现真4k就要升级处理器四代以上就可以支持，需要升级更换主机就可以了

Q：怎么升级电脑系统的分辨率呢?
A：老板 我们链接单电脑系统默认是2K1920*1080高清屏哦，需要电脑系统实现4k就要升级处理器四代以上，费用需要增加呢

Q：哪一个系统功能好
A：单双系统教学会议都能使用，公司会议推荐用安卓+windows双系统，教学培训推荐单windows系统，如果考虑预算只要一个系统，那就统一都选windows系统，单系统来说，windows版的比安卓版的功能多一些，使用灵活，如果只需要单系统就建议选择windows系统。如果希望体验感

Q：双系统Windows系统和安卓系统功能
A：双系统Windows系统和安卓系统：在安卓系统会议平板加装一个OPS微型电脑，可拔插式分体设计可以简化设备安装、维护和升级。意思即是，Android系统+OPS电脑=双系统，常规情况下使用Android系统，特定的软件切换到Windows系统运行即可

Q：配置可以升级嘛
A：可以的，根据你的要求升级配置，这边需要什么配置呢

Q：32寸-100寸Windows系统功能
A：单系统：您可以理解为是一台可以触摸的电脑，同样的系统功能哦！！
可以看电视：下载腾讯、优酷，爱奇艺等软件播放哈！！
可以教学：机器出厂也会给您安装教学软件佳佳儿童乐园，教学管软件哈
电子白板软件：在任意界面可以批注，手背檫除、任意地方批注、生成二维码扫描带走
电子白板：高清触控屏，流畅书写无延迟，最多支持10人同时书写（win版本）；随意拖动、放大、缩小、手势擦除；插入表格、PPT、视频等
随心批注：任意页面随意批注，书写、标记重点，重要的事情重点讲解。
扫码带走：书写记录及批注内容可生成二维码，通过扫码分享或保存带走

Q：I3 I5 I7是什么
A：i5、i7我们的电脑处理器的型号，i5一般可以满足日常需求哈，相对来说i5性价比高些，i7运行速度就更快一点

Q：I5够用吧
A：i5、i7我们的电脑处理器的型号，i5一般可以满足日常需求，相对来说i5性价比高些，i7运行速度就更快一点。因此，如果需要更高的性能和更好的效果，可以选择i7处理器，但如果预算有限或者对性能要求不高，i5处理器也是一个不错的选择

Q：加独显多少钱
A：老板 您这边是做什么使用的，要加独显，价格会比较高一点哦，这个配置要求6代以上才能加独显的

Q：win11需要加多少钱？
A：win11系统 要升级代数到至少要到6代以上才可以

Q：一体机密码是多少
A：1、童锁初始密码为：2580或者3699。
2、童锁密匙为0000。

3、解锁时，如果输入2580，无法解锁，说明修改过解锁密码。
   这时又忘记设置的密码，可以选择忘记密码？选项。重新
   输入密匙0000，和新的密码，可以设置新的密码。
   

Q：win11系统可以做吗
A：可以的，配置需要升级到八代

Q：  一体机的wifi级别是多少
A：5G

Q：能连接U盾吗？
A：可以的

Q：能连接法宝机器人吗？
A：老板 您这边软件方便发我吗，这边安排技术给您测试一下看看软件需要什么配置哦

Q：ipad可以投屏吗
A：可以的，要用单安卓系统哦！镜像投屏，同一个网络下进行投屏

Q：可以多屏互动吗
A：支持的，要用双系统或单安卓系统哦

Q：移动支架是不是通用的
A：32-65英寸是通用的，75-85英寸通用，98英寸是单独的

Q：触屏可以多点同时触摸吗
A：老板 ，支持20点触摸哦

Q：移动支架后面可以换壁挂支架吗
A：老板，移动支架上面就有一套壁挂架子，到时想要壁挂安装，可以取下固定到墙壁上就可以了哦

Q：手机投屏能全屏显示吗
A：我们这个是教学会议一体机，主要是我们机器是横屏挂为主，如果要横屏满屏的话，在手机设置横屏就可以了

Q：可以用CAD软件吗
A：老板，需要运行大型的软件，需要升级配置哦，CAD是要在我们一体机上面去作图吗，还是看图就可以呢，看图用常规配置，升级到4代或6代就很流畅了哦

Q：笔记本可以不用投屏器实现无线投屏吗
A：可以的，下载第三方投屏软件就可以实现，比如：乐播，幕连

Q：能动态画图吗？比如把图行中的三角形，截出来，移动
A：可以的，白板有这个功能

Q：单电脑系统可以无线投屏，用投屏器吗
A：亲  单电脑系统是不能接无线投屏器哦，单电脑系统下载投屏软件是可以无线投屏的 （幕联，乐播）

Q：单安卓电脑无线投屏怎么投
A：http://usbdisplay.cn/电脑无线投屏反控下载软，电脑/笔记本下载这个软件投屏就可以了

Q：双系统苹果手机投屏怎么投屏
A：需要机器和您手机连接同一个网络：打开苹果手机镜像---搜索到机器（IOS）上的设备名称----点一下就可以直接投屏了

Q：双系统安卓手机怎么投屏
A：需要机器和手机连接同一个网络：安卓系统-无线传屏-安卓手机投屏（Android投屏）-手机扫码下载投屏-下载软件-打开软件扫码投屏-就可以了

Q：可以链接如何打印机吗
A：可以的，这个和我们办公电脑一样使用操作链接就行

Q：一体机可以竖屏安装吗
A：可以的，一体机安卓系统设置-系统-显示旋转角度竖屏
在电脑系统设置-系统显示方向-纵向-就可以调成竖屏了

Q：单系统（电脑系统）手机/电脑可以无线投屏吗
A：可以的，老板 电脑系统，您手机用的是安卓或是苹果系统，要借助下载第三方投屏软件,比如乐播投屏

Q：43寸可以高清线投屏吗
A：55以下的，都不支持电脑高清线投屏哦，需要采购55寸以上呢

Q：介绍一下一体机功能
A：双系统：安卓系统和windwos电脑系统，
1、安卓系统具有白板书写、文稿演示（PPT、图片、视频等）、无线投屏（手机）、扫码分享、全通道批注、贵宾接待等，能满足日常企业开会，演示和展示，其他触控交互场景使用
2、windows系统，可以兼容windows系统的软件，与办公电脑功能一样，持大型的远程视频会议需求
3、两个系统可一键自由切换，可适用更广泛的使用场景

Q：双系统/单安卓客户：如果客户觉得我们的投屏器贵
A：亲，我们家的投屏器是专门针对一体机跟电脑笔记本那些都是可以通用的，您在网上买的那种一百几十的，只适合用来投屏看电视使用，不能和这种专业的设备兼容的哈

Q：安卓系统内存太小了
A：老板，如果您的软件是安卓系统的，您可以先在手机上下载 ，然后在手机上扫码投屏到大屏哦，这样就不占用内存了呢

Q：教学软件需要付费，要会员
A：老师，我们这个给你免费安装教学软件的，一部分是免费使用的，和爱奇艺一样需要更多可以自己开会员的，到时候你下载你想要的版本就可以了。

Q：你们的教材免费吗
A：老师，我们系统里自带的这个这个教材，很大一部分是免费使用的，已经是满足了大多数的使用需求，还有一些是需要付费的 教材，主要是因为授权的问题，还是需要付这个版权费，您可以根据您实际的需求选择使用的哈

Q：一体机投屏的时候可以批注书写吗
A：单电脑系统：笔记本电脑高清线链接投屏过去是不支持批注的。 
 双系统或者单安卓系统才支持笔记本投屏批注手写。

Q：有蓝牙功能吗
A：老板 ，有的

Q：为什么安卓系统是4k分辨率，电脑系统不是4k
A：老板，双系统本身就是4K的显示屏，只是在不同系统下分辨率不同呢
安卓系统是 4k分辨率:3840*2160
电脑系统是2k分辨率:1080*1920

Q：可以投屏讲解试卷，书本吗
A：可以链接高拍仪或者展台把试卷投屏到我们机器上，或者你试卷拍照到到手机上，
手机投屏过去讲解也可以

Q：手机投屏  可以站在20米 投屏吗？
A：您好，这个不支持的哈，站太远的话， 网络链接可能是会链接不上哦，会掉线的.

Q：一体机可以键盘吗
A：老板 支持的哦，您可以接无线鼠标无线键盘，直接当电脑使用也可以的

Q：一体机安卓单系统版本的连接高清线能实现电脑投屏吗？
A：亲 支持的哦，机器有HDMI输入接口的

Q：一体机是有虚拟键盘吗，是在什么地方的
A：win10系统，您打开电脑，在右下角状态栏，长按状态栏会弹出对话框-显示触摸键盘按钮，
win7系统：设置 -控制面板-轻松访问中心-启动屏幕虚拟键盘。

Q：可以外接音箱吗
A：老板 支持的呢，机器有带音频接口的哦

Q：一体机不连接网络可以用吗
A：老板，一体机不连接网络的情况下，插U盘是可以使用的，只要是不用网络的情况下使用的软件，能打开的，都可以正常操作哦

Q：55寸-100寸安卓系统（备注：50寸一下没有双系统，没有单安卓系统）
A：安卓系统功能 ：
1. 电子白板：手背檫除、任意地方批注、生成二维码扫描带走 。
2. 多屏互动：手机无线投屏（不需要配件），笔记本无线投屏
3. 文档（PPT，WORD，EXCLE，PDF等）自由使用，可随意观看图片视频。 
4. 放大镜、锁屏、聚光灯、自动节能、智能待机唤醒、自动调节屏幕亮度、自动监测整机温度值等。

Q：能连接无线吗
A：可以连接无线，WiFi，热点，插网线都可以

Q：可以接机顶盒吗
A：老板  支持的，一体机是多功能的，您不接机顶盒也是可以看电视的，下载爱奇艺，优酷等视频软件就可以

Q：语音款功能
A：安卓自带腾讯极光APP、可以看电视、自带语音识别功能、可语音控制、打开app、打开投屏、打开电子白板等机器一切应用。
赠送语音遥控器：双模无线 畅连畅玩,10米无线射频控制技术可360°自由掌控脱离对桌面的依赖、内置“六轴陀螺仪”，可感知“方向”和“速度”变化在空中移动鼠标，即可轻松操控，鼠标、键盘任意切换替代传统的键盘和鼠标，让你坐在沙发上躺在床上也能使用自如!

Q：你们的一体机可以刷小米系统吗？刷小米的MIUI系统吗？
A：不可以。

Q：一级能耗吗，还是几级的？
A：是一级能耗的

Q：机器分辨率是多少
A：老板，咱们一体机单系统默认是2k分辨率1920*1080哦 二代三代是1920*1080分辨率，四代-13代是4K3840*2160

Q：是4K屏吗
A：老板，双系统跟单安卓系统都是做的4K屏幕哈

Q：屏幕刷新率是多少
A：屏幕是做的60HZ哦！这个刷新率就是4K刷新率

Q：屏幕可以触摸写字吗
A：支持的，有白板，也可以批注书写哦

Q：是全新屏幕吗
A：全新原装京东方A屏，自产自销，只做全新的产品，不做二手哦，二手都没有利润的，售后又多，我们是不做的哈，给到您的都是全新机器

Q：屏幕是用得哪个厂家的
A：BOE 京东方

Q：屏幕质保多久
A：质保：全国联保 屏保一年，整机配件3年，机子在非人为的情况下出现问题，我们会给出解决方案，需要人上门维修，我们也会安排人上门，涉及到返厂，运费也是由我们来承担的 或屏幕1年质保，机器3年或者5年质保

Q：屏幕带防炫光吗
A：带的（PS：不用管它，防不防眩光根本看不出来，除非客户特别强调一定要，你就加300元/台（根据报价单上面去收费），下单备注好。正常就是都是防眩光防蓝光）

Q：屏幕卡顿不
A：不存在卡顿，都是高刷，全国1万+的大中小学校在用我们产品呢

Q：屏幕清晰度怎么样
A：超清，高画质，高保真，细腻度高，高还原色彩

Q：屏幕可以用多久
A：6个万个小时，6-10年

Q：屏幕经常点容易坏吗
A： 不会，我们是防爆钢化玻璃

Q：屏幕收到货坏了怎么办
A：拒收，我们重新补发一台，你只需要到时帮个忙，破损的地方拍照发我去做理赔哦，到货需要开箱通电验货，没问题在签收哈

Q：可以一年免费换新吗
A：可以的，老板，我们是源头厂家

Q：屏幕质保是5年吗
A：是的

Q：之前采购的屏幕清晰度好差，有没有好一点的
A：我们这个就是目前市面上0差评的BOE定制液晶屏，清晰度非常高

Q：双系统分辨率多少
A：安卓系统是 4k分辨率:3840*2160 电脑系统是二代，2k分辨率:1080*1920

Q：机器可以贴膜吗
A：老板  不建议您去做贴膜哦，贴膜会影响屏幕的灵敏度的哦

Q：电脑无线投屏反控机器
A：http://usbdisplay.cn/电脑无线投屏反控下载软，电脑/笔记本下载这个软件投屏就可以了 下载第三方软件

Q：普票怎么算的
A：普票票面是1个点，我们收取3个点，比如单价：1200元，计算公式为：1200*1.03=1236元，含普票价格

Q：专票怎么算的
A：专票票面13%的，我们收取10个点，比如价格：1200元，计算公式为：1200*1.1=1320元是含税价格

Q：两个系统可以做都达到4K吗
A：可以的，老板 安卓系统是 4k分辨率:3840*2160 电脑系统是二代，2k分辨率:1080*1920  （二代不支持4K显示） 两个系统都需要达到4K，电脑系统配置也必须升级代数到4代以上哦

Q：有WIFI6吗
A：加费用150元/台

Q：一体机可以加4G模块吗
A：可以的，要加200元一台
