Q：
A：您好，需要购买一体机吗，咱们是用来教学使用，还是会议呀？

Q：教学使用的，用哪款比较好
A：好的，教学使用的话，咱们就使用Windows系统 i5 8+256这个配置的就可以了哦 

Q：会议使用的，用哪款比较好
A：如果是投屏用得多，不用下载太多软件的情况下，可以选择单安卓系统，比较实惠，不然可以选择双系统的

Q：可以在户外使用吗？
A：可以的，在户外使用需要有移动电源，而且要注意避免阳光直射哦

Q：可以投放广告吗
A：可以的，您是指现场投屏实时投放，还是远程投放呢？如果是实时的是可以的。如果是远程的，建议购买我们的广告机产品。

Q：可以直播用吗
A：可以的，您是横屏直播，还是竖屏，如果是竖屏的话，建议购买我们的直播机产品。

Q：双系统什么配置 / 双系统是什么
A：双系统配置：安卓+电脑双系统 i5 8G+256G 安卓4G+32G大内存 运行速度快  不卡顿  系统自由切换

Q：可以远程会议吗
A：可以的，我们有一款是内置摄像头，拾音器，麦克风，给您推荐这款

Q：拾音器是什么 / 麦克风是什么
A：内置了拾音器和麦克风，开会时对方可以听到您这边的声音，否则对方就听不到。

Q：可以不要摄像头，拾音器或者麦克风吗
A：可以的，不要麦克风、拾音器，开会时对方听不到您的声音，看不到您的画面，不过也可以外接设备来实现，您需要给您推荐没有摄像头，拾音器，麦克风的款式吗

Q：语音控制是什么
A：语音控制是安装在安卓系统上的功能，可以通过语音来操作一体机，就像手机里的“小艺”一样

Q：防眩光是什么意思
A：防眩光的意思就是，屏幕不会倒影人影，会呈现哑光效果

Q：买多大尺寸的合适 / 不知道需要多大尺寸的
A：根据使用人数来定，建议尺寸如下：
0-10人：55寸
10-15人：65寸
15-20人：75寸
20-30人：85寸
30人以上：100寸
您那边大概多少人同时使用呢，哪个尺寸比较适合您呢

Q：内嵌挖洞要预留多少尺寸？
A：65寸以下包含65寸 每边放宽3公分 ，厚度至少加3公分；65寸以上（不含65寸）一边放5公分，厚度至少加4公分

Q：有配支架吗
A：有的，我们这边都是配移动支架的

Q：可以推车和壁挂支架都送我一个吗
A：亲，配一个移动推车就足够使用了，因为推车不仅可以移动，它的背板也可以壁挂哦

Q：32寸-100寸Windows电脑系统有什么功能
A：Windows系统：您可以理解为是一台可以触摸的电脑，同样的系统功能哦！！
可以看电视：下载腾讯、优酷，爱奇艺等软件播放哈！！
可以教学：机器出厂也会给您安装教学软件佳佳儿童乐园，教学管软件哈
电子白板软件：在任意界面可以批注，手背檫除、任意地方批注、生成二维码扫描带走
电子白板：高清触控屏，流畅书写无延迟，最多支持10人同时书写（win版本）；随意拖动、放大、缩小、手势擦除；插入表格、PPT、视频等
随心批注：任意页面随意批注，书写、标记重点，重要的事情重点讲解。
扫码带走：书写记录及批注内容可生成二维码，通过扫码分享或保存带走

Q：55寸-100寸安卓系统有什么功能
A：安卓系统功能 ：
1. 电子白板：手背檫除、任意地方批注、生成二维码扫描带走。
2. 随心批注：全通道任意批注。
3. 多屏互动：手机无线投屏（不需要配件），笔记本无线投屏
4. 文档（PPT，WORD，EXCLE，PDF等）自由使用，可随意观看图片视频。 
5. 放大镜、锁屏、聚光灯、自动节能、智能待机唤醒、自动调节屏幕亮度、自动监测整机温度值等。

Q：55寸-100寸双系统功能
A：双系统功能 ：
1. 电子白板：手背檫除、任意地方批注、生成二维码扫描带走 。
2. 随心批注：全通道任意批注。
3. 多屏互动：手机无线投屏（不需要配件），笔记本无线投屏（需要另购投屏器，可以双向操作）
4. 文档（PPT，WORD，EXCLE，PDF等）自由使用，可随意观看图片视频。 
5. 放大镜、锁屏、聚光灯、自动节能、智能待机唤醒、自动调节屏幕亮度、自动监测整机温度值等。
6. PC安卓随意切换，具备家用电脑一切常规”








